{
  "id_query": "21683044",
  "total": 19204,
  "total_current": 200,
  "max_score": 59.579857,
  "origin_question": "Nếu đang trong thời hạn trả góp thì em trả hết luôm đc k ạ. Có phải trả lãi k ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 27.724781,
      "id": "22138264",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả trước 40%. Góp 6 tháng Nếu đang góp e muốn trả hết luôn thì có dc k ạ?",
      "answer": "Chào anh Giỏi,Anh yên tâm là trong quá trình góp, anh có thể thanh lý hợp đồng góp sớm khi có khả năng bình thường nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.34371,
      "id": "19706121",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphone 6 32gb thì chương trình trả góp như thế nào ạ có bao nhiêu gói trả góp, lãi và thời hạn như thế nào ạ ,",
      "answer": "Chào chị NhưChị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.201591,
      "id": "19744997",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 32gb trả trước 0d trong 6 tháng thì mỗi tháng phải đóng bnhiêu ạ, và nếu trong khoảng 3 tháng mà e muốn thanh toán hết hợp đồng đó thì có phải trả lãi của các tháng còn lại k ạ,",
      "answer": "Chào anh, Anh sẽ trả trước 0đ và trả khoảng 1.798.000₫ mỗi tháng trong vòng 6 tháng dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh nhé , và anh có thể thanh toán trước hợp đồng trong 3 tháng nhưng sẽ chịu phí thanh lý từ công ty đưa ra anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.824234,
      "id": "19457716",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp k ạ?và nếu có em phải trả trước bn tiền ạ",
      "answer": "Chào chị,iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp đó chị! Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.676308,
      "id": "24560509",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn góp k trả trước thì có đc k ạ z e phải góp mỗi tháng phải trả bao Nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy chị chọn ạ, chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.643658,
      "id": "23318393",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả góp trước 0đ trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu ạ? ko có gói trả góp 0% ạ? nếu trả góp có lãi suất thì em trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu và phải trả trước là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% đó ạ. Nhưng với gói lãi suất 0% thì bên em chỉ hỗ trợ góp trong 6 hoặc 9 tháng thôi chị nha. Còn với gói 0đ của công ty tài chính FE Credit thì chị sẽ góp 1.003.000đ trong vòng 12 tháng đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.216608,
      "id": "24063209",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mình trả góp , trả trc 30% đc k ạ và có thể góp trong vòng bao nhiu tháng ?",
      "answer": "Chào chị,Trước hết mình có thể cho em biết giấy tờ mình đang có gồm cmnd sổ hộ khẩu bằng lái xe và 1 trong các hóa đơn điện nước internet cáp quang để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.80745,
      "id": "23549110",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang trả góp 0% phải k ad, đến khu nào thì hết chương trình? Sao hôm qua mình xem k có trả góp ?",
      "answer": "Chào chị.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em hiện có hỗ trợ mua trả góp 0% lãi suất chị nhé, đến ngày cuốn hàng tháng sẽ hết chương trình chị nhé, vì hôm qua là cuối tháng 11 nên hết chương trình trả góp 0% lãi suất tháng 11 chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.762716,
      "id": "28732637",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bh e có tầm 2tr thì có mua trả góp iphone6 đc ko ạ nếu đc thì mỗi thág phải trả góp bn ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của FeCredit trả trước 2.247.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 911.500₫. Nếu chị quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.38119,
      "id": "27861246",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình trả góp bên FE k đc thì mình trả góp bên Home đc k",
      "answer": "Chào chị,Chị mua trả góp bên FECredit không được thì hiện giờ vẫn có thể tiếp tục trả góp với HomeCredit nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.340473,
      "id": "22461342",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có cmnd, hộ khẩu thì muốn mua trả góp 12 tháng k trả trước có đc k ạ?  Và mức góp 1 tháng bao nhiêu?  Lãi suất 0% thì cần trả trc ít nhất bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì với gói lãi suất trả trước 0đ với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh cần phải trả là 1.205.000₫ (góp 12 tháng) anh nhé. Trường hợp này thì với gói lãi suất 0% thì anh cần phải trả trước là 4.495.000₫ (50%) và số tiền mà anh cần phải trả hàng tháng là 597.000₫ (góp 8 tháng) anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.206358,
      "id": "18674714",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua ssj7 trả góp bên tgdd, tháng sau mới hết hạn trả. H e muon mua ip6 32gb trả  góp thì có đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vẫn được tham gia trả góp sản phẩm này. Tuy nhiên bạn nên tham gia với công ty tài chính khác công ty tài chính đang tham gia để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.172123,
      "id": "24819847",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp có lãi suất k ạ",
      "answer": "Chào chịHiện sản phẩm iPhone 6 32Gb trả góp có lãi suất chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.091188,
      "id": "30236928",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy trả góp có lãi suất mới đc tặng pmh phải k ak",
      "answer": "Chào anhDạ đúng rồi ạ, nếu anh góp với gói trả góp có lãi suất thì anh mới được hỗ trợ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.03061,
      "id": "31165688",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp máy này..  Trả trước 0đ  thời hạn 4 tháng có DC k ạ..  E có cmnd và bằng lái xe...  Nếu được cho e biết luôn Chênh lệch giữa giá gốc  và giá trả góp khi trả đủ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì với giấy tờ anh có là CMND, bằng lái xe không hỗ trợ trả góp trả trước 0đ được ạ, anh vui lòng tham khảo với các mức trả trước từ 10% trở lên anh nhé và trong các tháng như 6, 8, 9 và 12 tháng để được tỷ lệ duyệt hồ sơ tốt nhất ạMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.959692,
      "id": "22772187",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp ip6 32g nếu trả trước 30% thì chỉ cần đóng tiền trong vòng 4 tháng phải k ạ ?",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em chỉ hỗ trợ góp 6 tháng là thấp nhất thôi anh nha, không hỗ trợ 4 tháng ạ, Mong chị thông cảm.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.913458,
      "id": "18159224",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 5tr thì phải trả trong bn tháng ạ",
      "answer": "Chào chị HàTrường hợp của chị không biết chị dùng những giấy tờ nào để có thể mua trả góp vậy ạ để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị ngay chị nhaBên em chờ phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.539867,
      "id": "19624963",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp k lãi suất thì trả trc bao nhiêu và trong vòng Bn tháng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0%. Trường hợp này bạn có thể tham khảo các gói lãi suất hỗ trợ cho sản phẩm nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.497791,
      "id": "19718408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 có thể mua trả góp trả trước 0 đồng không... và nếu em mua trả góp trong 12 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ,?,",
      "answer": "Chào anh,,Điện thoại iPhone 6 32GB này có hỗ trợ trả trước 0đ nhé. Anh cần trên 20 tuổi, có CMND HỘ KHẨU Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.482916,
      "id": "25951417",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì có cần trả tiền kê chân k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị cho em xin độ tuổi kèm giấy tờ chị có để em tư vấn chị có thể đưa trước 0đ hoặc trả trước 10,20,30%,... đó ạMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.438816,
      "id": "17982585",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp có mất lãi k vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Khi tham gia trả góp thường thì chị phải chịu thêm lãi suất, bảo hiểm và phí thu hộ chị nhé. Nếu chị có nhu cầu mua trả góp, thì chị có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em có thể hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất chị nhé. Mong phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.316282,
      "id": "25851332",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e trả trc 10% thôi thì lãi xuất s v a? Góp đc trong bao nhiêu tháng vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị vui lòng cho em thông tin về các giấy tờ chị hiện có để bên em hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.291168,
      "id": "31904936",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Nếu em muốn trả góp thì trước đó em phải trả bnhieu ạ",
      "answer": "Chào chịHiện công ty tài chính HOME Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 3.495.000₫ (50%) ,số tiền góp mỗi tháng 464.500₫ ,số tháng góp là 8 tháng ,lãi suất 0% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu. Nếu chị đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.204473,
      "id": "24984184",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi trả trước 30% thì có lãi suất là bao nhiu ạ. Nếu e trả trong vòng 6tháng thì có tính lãi kg ạ .",
      "answer": "Chào chị Hòa,Chị tham khảo gói lãi suất 2,77% của công ty HomeCredit trả trước 30% góp 6 tháng mỗi tháng 1.200.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.158276,
      "id": "27757862",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu góp trong 18 tháng thì phải trả mỗi tháng bnhiu v ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị vui lòng cho em thông tin về các giấy tờ chị hiện có để bên em hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.145844,
      "id": "17831873",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 50% trong 9thang thì lãi suất là bao nhiêu ạ. Và số tiền lãi va tiền mình fai trả hàng tháng là bao nhiêu vậy ạ. Tổng số tiền mình trả hàng tháng.? Nếu sau 4thang mình trả đủ tiền thì những tháng còn lại mình có phải nộp lãi k ?",
      "answer": "Chào anh Mạnh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1,75% của HomeCredit anh nha, hàng tháng anh cần góp khoảng 680.000₫ trong 9 tháng với số tiền trả trước khoảng 50% ạ , sau 9 tháng thì tổng khoảng 11.115.000₫ anh nha, và nếu anh thanh lý sớm trong 4 tháng thì lãi suất không giảm anh nhé. Nếu quan tâm anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.092495,
      "id": "19786856",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang là sinh viên mua trả góp thì có đc giảm giá trả góp tí ko ạ ,",
      "answer": "Chào chị Trang,Rất tiếc là hiện tại chưa có khuyến mãi giảm giá dành riêng cho sinh viên khi mua góp nha chị! Chị tham khảo các gói lãi suất và tham gia góp bình thường nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.04265,
      "id": "20987913",
      "field_search": "question",
      "question": "- Có đc trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị HiềnChị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) là làm thủ tục trả góp được rồi ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.022877,
      "id": "22397874",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e mua trả góp 0đ và trả trong 9tháng hoặc 12tháng thì mỗi tháng e cần trả bao nhiêu. Có chứng minh k thôi thì có dc k ạ.",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu chỉ có CMND mình không tham gia góp được ạ, cần có hộ khẩu và hóa đơn điện hoặc tối thiểu là hộ khẩu nữa nhé anh, góp trong 9 tháng, mỗi tháng khoảng 1.266.500đ còn 12 tháng, mỗi tháng khoảng 1.003.000đ, với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.978874,
      "id": "19602945",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình 20t trả góp trả trước 2tr có đc k ạ. Lãi xuất mỗi tháng như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.82949,
      "id": "24305975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32gb trả trước 849 muốn góp thời hạn 9 tháng được k ạ",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.645355,
      "id": "26154595",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang mua 1 TV trả góp bên Điện máy xanh . còn chưa trả xong . nếu h e muốn mua đt này trả góp có đc k ạ ? ( CMND + Bằng Lái Xe )",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh có thể mua trả góp tiếp 1 sản phẩm mới ạ, không biết hiện anh đang góp với công ty tài chính nào ạ, anh cho em biết để em hỗ trợ nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.59933,
      "id": "17661495",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có thể trả trước 50% vào trả góp trong 6 thág dc k ạ",
      "answer": "Chào anh Minh,Anh có thể tham gia góp cho Iphone 6 32GB góp trong 6 tháng, trả trước 50% được nha anh. Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.486467,
      "id": "27400543",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đang trả góp laptop còn 2 tháng em có thể trả hết rồi trả góp điện thoại được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả góp hết Laptop và tiếp tục trả góp Điện thoại được nhé. Không biết hiện tại anh đang trả góp Laptop với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.462645,
      "id": "26657455",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk có CMND  thì mua trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Không biết anh có Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu không ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.42275,
      "id": "19234624",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi em hỏi ip6 32g trả góp phải trả trước bn ạ.. Giấy chứng minh với bằng lái góp đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn QuỳnhVới cmnd và bằng lái xe thì bạn trả trước từ 20-70% giá máy ạ. Bạn vui lòng cung cấp thông tin về số tiền bạn có thể trả trước, số tháng góp để bên mình tư vấn gói lãi suất phù hợp cho bạn ạ. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.418571,
      "id": "21511470",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong trường hợp mua trả góp e chưa có bằng lái xe thì có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp chưa có bằng lái xe, chị vẫn có thể tham gia góp được và dùng CMND, hộ khẩu đủ 20-60 tuổi chị nhé! Chị tham khảo nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.400658,
      "id": "23911290",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có màu hồng hoặc trắng k ạ? Nếu muốn mua trả góp 20%  và trả trong 6 tháng thì là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm không có màu hồng hoặc trăng chị nha.Chỉ có màu vàng đồng. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.397184,
      "id": "25690515",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp f3 còn 1 thág là hết nợ vậy trả xong e muốn trả góp ip6 trả trước 0d dc k ạ e đang đứng tên trả góp",
      "answer": "Chào anh,Khi anh trả góp xong OPPO F3 thì có thể trả góp iPhone 6 32GB với mức Trả trước 0đ được nha. Không biết hiện tại anh đang trả góp OPPO F3 với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.316181,
      "id": "20635502",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi nếu mua trả góp thì lãi suất ra sao và trả trong vòng bn tháng ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB chị có thể trả trong 6/8/9/10/12 tháng và hiện có rất nhiều gói lãi suất chị nha. Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.28235,
      "id": "17890474",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 20t và muốn mua trả góp lãi 0% thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.276901,
      "id": "27621265",
      "field_search": "question",
      "question": "kiểm tra giúp em xem máy iphone6  trả góp của số xxxx043020. còn mấy tháng nữa thì hết thời gian trả góp ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh vui lòng liên hệ với công ty tài chính mà anh đang trả góp để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.196495,
      "id": "20005056",
      "field_search": "question",
      "question": "quá hạn nộp trả góp thì sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Không biết anh đang trả góp tại công ty tài chính nào và quá hạn được bao nhiêu ngày rồi ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.186155,
      "id": "28404413",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu giờ muốn mua trả góp thì phải trả trong vòng bao nhiu tháng",
      "answer": "Chào chị, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này chị đang quan tâm thì bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0% và các gói có lãi suất, với các gói có lãi suất thì chị có thể góp từ 0-80% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng được chị nha, nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể vui lòng cho em xin thông tin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp chị muốn góp sản phẩm để em kiểm tra thông tin và tư vấn giúp chị nhéMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.133913,
      "id": "21619637",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu trả góp 4tr trước thì mỗi tháng phải trả bn ạ",
      "answer": "Chào chị Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 3.596.000₫ (40%),hàng tháng góp khoảng 577.500₫ (góp 12 tháng) chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên thì cho em xin số điện thoại để được hỗ trợ đăng ký xét duyệt trả góp online được không ạ? Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.065248,
      "id": "22416680",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình muốn trả góp ip6 32gb thì trả trc bao nhiêu  để có lãi suất tốt. Có gói trả trc ít k ad",
      "answer": "Chào chị Thanh,Dạ để có lãi suất tốt chị nên tham gia góp lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit ạ.- Chị trả trước 4.495.000₫ (50%) - Góp trong 8 tháng, mỗi tháng chị góp khoảng 597.000₫.- Yêu cầu đủ 20 tuổi, đang có giấy tờ CMND, Bằng lái xe.Gói này có phù hợp với chị không ạ.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.04504,
      "id": "27535202",
      "field_search": "question",
      "question": "Za cho em hỏi nếu mua iphone 6 trả góp trước một nửa đc không ạ? Và trả góp trong vòng  3 tháng là bao nhiêu ạ? Em dùng sổ hộ khẩu bản sao đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp trả trước 50% và góp trong 3 tháng, nếu Hộ khẩu của chị dùng là bản sao thì phải công chứng không quá 3 tháng, hiện tại chị có thể mua trả góp sản phẩm trên với công ty tài chính FECREDIT lãi suất 3.1% nếu chị góp trước 50% trong 3 tháng thì mỗi tháng chị góp khoảng 1.444.000₫ ạ, nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này chị cung cấp họ, tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ mua trả góp online nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.995983,
      "id": "22790765",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả góp 0% không ạ, nếu có thì phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 597.000₫ và góp 8 tháng. Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.937449,
      "id": "28680112",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình trả góp thì cần phải trả trc bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước từ 0%-70% giá trị máy nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.907427,
      "id": "24284736",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em chỉ có CMND vs Hộ khẩu mua trả trước 1.798.000đ góp tháng 1 triệu 400 mấy góp trong vòng 6 tháng đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND và Hộ khẩu thì có thể Trả trước 20%(1.698.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 1.398.000₫, lãi suất 2.77% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.891281,
      "id": "24468680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua ip6 trả góp. Thời hạn trả góp hàng tháng là từ ngày 13-15 hàng tháng. Vậy e có thể trả góp hàng tháng trước ngày 13-15 k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp qua công ty tài chính nào để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.883703,
      "id": "21752374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Nếu a đang mua trả góp điện thoại mà em đi làm giấy tờ mua trả góp ô tô có sao k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp Điện thoại mà bây giờ anh đi làm giấy tờ mua trả góp Oto vẫn được nha. Anh nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.849068,
      "id": "22568220",
      "field_search": "question",
      "question": "e chưa đủ 20t thì có trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào anh Sói,Trường hợp trên thì anh chưa đủ điều kiện để làm hồ sơ trả góp anh nhé, anh phải đủ từ 20 đến 60 tuổi mới làm hồ sơ trả góp được ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.831442,
      "id": "24315954",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi Iphone 6 32g nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hải,Anh mua trả góp Iphone 6 32GB có thể trả trước 0đ hoặc từ 10% - 80% giá trị sản phẩm tùy vào các hồ sơ anh có nữa anh nhé. Anh có thể thông tin các hồ sơ đang có và mức trả trước anh muốn để em tư vấn cho anh đó ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.800941,
      "id": "25868630",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh có mua đt trả góp và hiện giờ vẫn đang trả góp giờ muốn mua 1 chiếc đt trả góp nữa có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện giờ chị có thể tiếp tục trả góp Điện thoại khác vẫn được nha. Tuy nhiên chị nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Không biết hiện tại chị đang trả góp với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.799238,
      "id": "27796731",
      "field_search": "question",
      "question": "E có thể trả góp trả trước 0đ đc k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, trả trước 0đ, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.499.500đ, lãi suất 2.25% của FE Credit đó ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.796652,
      "id": "22773565",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu trả góp lãi suất mà trả trước 50% thì lãi suất là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị NgọcHiện Thegioididong.com đang có gói lãi suất 0% áp dụng cho máy, chị có thể trả trước 50% và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) với công ty tài chính HomeCredit chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể đến trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp trực tiếp hoặc chị cũng có thể để lại tên và số điện thoại ở đây, bên em sẽ liên hệ giúp chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.718525,
      "id": "18629402",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có trả góp không lãi suất k ạ",
      "answer": "Chào chị Thư,Hiện tại thì iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp lãi suất 0% chị nha! Chị vui lòng tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.700268,
      "id": "28030553",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua máy mà trả góp trong 3t thì phải trả trước bai nhiu vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 3.1% của FeCredit trả trước khoảng 1.498.000₫ (20%) mỗi tháng khoảng 2.304.000₫ (góp 3 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.700178,
      "id": "22521219",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì lúc đầu phải trả bao nhieu tiền ạ,, và mỗi tháng phải trả ntn ạ",
      "answer": "Chào chị Thúy,Với nhu cầu trên chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 4.495.000₫ (50%), góp mỗi tháng 544.000₫ (góp 9 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND và bằng lái xe. Nếu quan tâm đến sản phẩm chị vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.685904,
      "id": "25314962",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% phải k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc khuyến mãi giảm giá này không hỗ trợ gói lãi suất 0%. Chị có thể tham gia trả góp với thẻ tín dụng.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.569084,
      "id": "21950899",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% chị nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.537933,
      "id": "18281625",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp nộp trước 1tr đc k ạ",
      "answer": "Chào anh HuyVới yêu cầu trả trước 1 triệu anh thử tham khảo gói 1,39% của công ty FeCredit, góp trong 9 tháng mỗi tháng 1.191.500₫ yêu cầu CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện để làm thủ tục ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.524046,
      "id": "21990887",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì trong vòng mấy tháng ạ",
      "answer": "Chào chị !  Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.49167,
      "id": "18710716",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g có trả góp 0% lãi suất k ạ",
      "answer": "Chào anh Tùng,Rất tiếc là hiện tại iPhone 6 32GB chưa hỗ trợ góp với lãi suất 0% anh nhé! Anh vui lòng tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn anh nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.445152,
      "id": "23884909",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp iphone 6 trả trước 40% và góp trong 4 tháng dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 40% trong 4 tháng, không biết anh có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.412426,
      "id": "25242108",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua ip6 trả trước 10% và góp trong 8 tháng thì phải phải trả bn mỗi tháng ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ , nếu anh đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và sổ hộ khẩu , trả trước 849.000đ (10%) , trả mỗi tháng 1.232.000đ (góp 8 tháng) , lãi suất 2.71% của FeCredit , anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.39127,
      "id": "17836579",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ip6 32gb có hộ trợ trả góp 0% trong vong 9 tháng k ạ và nếu có thì thủ tục cần có là gì? Và phải trả trước bao nhiêu, rồi mỗi tháng trả nhiêu tiền.Sau khi trả xong là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.33629,
      "id": "19539322",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có trả góp k lãi suất k",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chưa hỗ trợ gói lãi suất 0% anh ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất khác tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.318737,
      "id": "23232289",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở q12  tphcm nếu mà mua trả góp thì lãi suất 1 tháng bao nhiêu và trả trước nhiu ạ ?",
      "answer": "Chào chị Trúc,Nếu chị có CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) , hóa đơn điện có thể mua trả góp lãi xuất 2.25% của FeCredit. Trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.262.00đ chị nhé, trả trước 30% giá trị sản phẩm đó ạ. Chị có thể đặt sản phẩm trên web chọn mua giá giảm và nhận máy từ ngày 18-20 để mua giá tốt chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.266575,
      "id": "24473701",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tính giúp em với ạ,em muốn mua trả góp iphone 6 32gb.giá 8tr5,e giả trước 3 triệu,và em muốn trả góp trong thời hạn nhanh nhất thì là 4 tháng hay 6 tháng ? Mỗi tháng bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Thời gian trả góp nhanh nhất iPhone 6 32GB là 3 tháng anh nha. Anh sẽ trả trước 3.396.000₫ (40%), mỗi tháng là 1.960.000₫ (góp 3 tháng), lãi suất 3-3.3% FECredit. Anh cần có CMND và Hộ khẩu nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.249666,
      "id": "19462498",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em góp mà không trả trước thì lãi suất cao không",
      "answer": "Chào anh Khánh,iPhone 6 32GB nếu góp không trả trước, lãi suất là 2,2% của FeCredit nha anh! Lãi suất không quá cao anh nhé! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.237144,
      "id": "25133258",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu muốn mua trả góp thì phải lm sao ạ",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.215101,
      "id": "23600189",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có shk photo đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể dùng cmnd và sổ hộ khẩu photo công chứng trong vòng 3 tháng gần nhất mới có thể tham gia trả góp chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.160334,
      "id": "23829218",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị ơi. Em trả trước 2 triệu trước .sau mỗi thang em phải trả bao nhiêu tiền ạ Anh chị tính cho em với. Trả bằng đấy trước có nằm trong gói 0 lãi xuất k",
      "answer": "Chào anh Dạ , anh có thể tham khảo công ty tài chính FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 1.798.000đ (20%) , trả mỗi tháng 843.500đ (góp 12 tháng) , lãi suất thực 4.58% , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.12548,
      "id": "26403164",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ip6 32g k trả trước thì cần giấy tờ gì ạ và trả trong vòng 8 tháng dc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Không biết mình đã có những giấy tờ CMND và Sổ hộ khẩu hoặc GPLX chưa ạ? Ngoài ra mình đã đủ 20 - 60 tuổi chưa? Và mình muốn trả trước bao nhiêu phần trăm(0 - 80%) ạ. Để em có thể tư vấn giúp anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.115705,
      "id": "17585362",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 32GB trả góp. thì trả trc 1tr đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể chọn gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 999.000₫(10%) và góp mỗi tháng 927.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.11323,
      "id": "22194894",
      "field_search": "question",
      "question": "19t mua đc trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh NhânHiện tại thì bên em chưa hỗ trợ trả góp với 19 tuổi được ạ anh có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi hỗ trợ anh mua trả góp giúp anh nha Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.097319,
      "id": "30140574",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp đt chưa trả hết e có đc mua trả góp nữa không ạ",
      "answer": "Chào chịHiện chị có thể mua trả góp tiếp được ạ , không biết chị đang góp bên công ty tài chính nào vậy chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.082064,
      "id": "23152599",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi còn IP 32g cũ k ạ Neu em mua ip6 32g trả góp thì em phải trả trưóc bao nhiêu %, trong 6 tháng thì mỗi tháng em đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em vẫn còn kinh doanh Iphone 6 32GB cũ chị nha.  Chị vui lòng cung cấp giúp em thông tin mã sản phẩm, độ tuổi và giấy tờ hiện có để bên em tư vấn giúp chị chính xác nhé.  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.073782,
      "id": "26132110",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng online trên website có được trả góp 0% k vậy ạ?  Và nếu có thì trả trước bnhiu ạ?",
      "answer": "Chào chị Rất tiếc với chương trình ưu đãi giá rẻ không được hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, chị có thể tham khảo góp với lãi suất thường chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.052618,
      "id": "22755346",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho em hỏi e muốn trả góp iPhone 7 128gb ,nếu như trả trước 10% thì e phải chịu lãi suất ntn",
      "answer": "Chào chị.Chị cũng có thể cho em xin thông tin về giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện) để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp chị nha.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.05011,
      "id": "22136678",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trong 6thang thì Sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% trả trước khoảng 4.495.000₫ góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 912.000₫, anh chuẩn bị CMND và hộ khẩu ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.045052,
      "id": "21378049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả góp  Em trả trước 5tr thì em còn phải trả 1 tháng bao nhiêu và trả trong vòng mấy tháng ạ  Em năm nay 18 tuổi ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với độ tuổi của anh thì công ty tài chính bên em chưa hỗ trợ mua trả góp cho sản phẩm anh nhé. Anh có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi đến siêu thị để mua trả góp giùm mình anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.033276,
      "id": "22563067",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 10% thì lãi xuất ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Nếu chị trả trước 10% thì chị cần có CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện sẽ có lãi suất thấp nha, 3.75% / 2.25% theo FE Credit, chị đưa trước 899.000đ góp 6 tháng khoảng 1.619.000đ. Chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.968853,
      "id": "19866594",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh Khang,iPhone 6 32GB này nếu mua góp thì anh có thể chọn trả trước 10%-70% hoặc trả trước 0Đ đó ạ. Không biết là anh có thể chọn trả trước khoảng bao nhiêu vậy anh?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.965899,
      "id": "26764937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về chính sách trả góp qua thẻ ạ, trả thẻ hàng tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ? Nếu ra cửa hàng mua thì có được trả góp qua thẻ không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp sản phẩm qua thẻ tín dụng với Giá trị thanh toán thẻ từ 3.000.000 VNĐ trở lên, dạ mình trả góp qua thẻ tín dụng sẽ có thêm phí thu do ngân hàng thu, dạ chị trả góp qua thẻ vui lòng thanh toán online trên web giúp em chị nha, mong chị thông cảmThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.963749,
      "id": "17749333",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmdd và bằng lái xe trả góp đc kg adm..tại đang trả góp j7 chưa hết",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp với giấy tờ anh hiện có thì anh vẫn có thể tham gia tra góp anh nhé. Không biết hiện anh đang góp Galaxy J7 với công ty tài chính nào ạ ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.916735,
      "id": "19238210",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hùng Hiếu: V qua 20-9 là trả góp đc phải k ạ",
      "answer": "Qua 20-09-2017 thì anh đủ 20 tuổi để mua góp rồi nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.910557,
      "id": "19693624",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này nếu trả trước 50% thì trả góp trong vòng 6 thag tổng chi phí hết bn thế,",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này còn tùy gói lãi suất anh nha, anh có thể cho em biết hiện tại anh đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.901062,
      "id": "20307710",
      "field_search": "question",
      "question": "Htại ip6 có bán trả góp k ạ và lãi suất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị Kim,Hiện tại iPhone 6 32GB có hỗ trợ bán trả góp đó chị, tùy giấy tờ có mà có gói lãi suất hỗ trợ nha! Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.865677,
      "id": "27758482",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ nếu em mua trả góp 20% . thì mỗi tháng em phải đóng bao nhiêu ạ .",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có ạ , và anh có thể góp từ 3-24 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.835169,
      "id": "28746526",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu e có mỗi cmnd thì có mua trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ rất tiếc chỉ với cmnd thì chưa thể mua trả góp nha chị. Không biết chị có thể bổ sung thêm hộ khẩu hay bằng lái xe không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.81547,
      "id": "19376034",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu muốn mua trả góp thì ntnao ạ trả trong bniu tháng rồi mỗi tháng phải thanh toán bniu?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thi chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.812828,
      "id": "18448497",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này có đang trả góp 0% lãi xuất k âhi",
      "answer": "Chào chịHiện Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất khác phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.770035,
      "id": "27748737",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã có CMND và em đã đi làm nhưng em chưa 18+ thì có mưa đc trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc là nếu mình chưa đủ 19 tuổi thì bên em không thể hỗ trợ mình mua góp được ạ. Anh có thể nhờ người thân đủ điều kiện để đăng kí mua góp hộ ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.76947,
      "id": "23019736",
      "field_search": "question",
      "question": "ở quảg nam mà quảg nam hết hàg đt ip6 32GB thì e đặt về e vẫn mua trả góp được đúg k ạ.. và nếu trả góp dk thì e trả trước 2 triệu thì e phải trả góp thêm bao nhiêu thág và thág bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị đặt hàng Điện thoại iPhone 6 32GB về Quảng Nam thì vẫn mua trả góp được nha. Hiện tại em chưa có thông tin các gói trả góp cho chị được ạ. Chị vui lòng ĐĂNG KÝ NHẬN THÔNG TIN KHI VỀ HÀNG nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.758932,
      "id": "22113354",
      "field_search": "question",
      "question": "Mún mua trả góp mà không trả trc đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị NhiChị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp với gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.736856,
      "id": "22352969",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi với nếu mua trả góp mà trả trước dưới 50% tiền máy, trả trước 3tr thì lãi suất mỗi tháng là bnhieu ạ? và có được làm thủ tục vay tiền ngân hàng lãi suất thấp k ạ?",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia mua trả góp sản phẩm này với gói trả góp 2.77% lãi suất của công ty tài chính Home Credit chị nhé. Chị trả trước 2.697.000₫ (30%) Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.272.500đ chị nhé. Chị cần sử dụng CMND và Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.736715,
      "id": "20281672",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp vậy trả trước bao nhiêu tiền ạ. ... lãi xuất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 32GB này nếu chị trên 20 tuổi và có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị có thể TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG nha, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.735184,
      "id": "28298511",
      "field_search": "question",
      "question": "ví dụ em mua trả góp nhưng qua tháng sau em trả hết thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh có thể thanh toán sớm trong 1 lần luôn được ạ. Anh ra Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.733112,
      "id": "28255030",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho em hỏi nếu trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị muốn mua trả góp, chị vui lòng cho em xin thông tin là hiện chị bao nhiêu tuổi, chị có những giấy tờ nào ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ), số tiền chị có thể trả trước là bao nhiêu và chị muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ giúp chị nhé.  Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.718006,
      "id": "30370740",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua giá gốc trả trước 1tr đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị mua với giá sốc hay giá thường đều được chị nha. Chị có thể thông tin cụ thể giấy tờ, độ tuổi, mức trả trước và số tháng góp mong muốn để em hỗ trợ tư vấn cho chị ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.671772,
      "id": "19394833",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp k trả trc có hộ khẩu + cmnd nh k có hoá đơn điện đc k ạ",
      "answer": "Chào anh Vương!Với hồ sơ hiện tại anh đang có CMND, hộ khẩu thì rất tiếc chưa thể tham gia gói trả trước 0 đồng được, để có thể tham gia gói trên yêu cầu hồ sơ cần phải có thêm hóa đơn điện anh nha, không biết anh có thể thêm vào hồ sơ hóa đơn điện hoặc hóa đơn nước/cáp/internet của 1 trong 3 tháng gần nhất và có địa chỉ trùng với hộ khẩu hay không ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.624632,
      "id": "19391391",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này có trả góp k ạ.nếu trã góp thì lãi suất ntn ạ",
      "answer": "Chào anh An,iPhone 6 32GB có bán trả góp nha, nếu mua góp trả góp thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.624357,
      "id": "23344676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình đang trả góp 1 chiếc điệc thoại rồi giờ muốn trả góp thêm 1 cái nữa thì có được không ạ  nếu được thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia mua trả góp sản phẩm thì anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác bình thường anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin công ty tài chính anh đang tham gia và sản phẩm anh quan tâm để em hỗ tư vấn giúp anh gói lãi suất và công ty tài chính phù hợp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.61888,
      "id": "17527117",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e trả trc 2tr mà e muốn trẢ trong vòng 9 tháng thì % lãi suất trong một tháng của e phải trẢ là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Cường,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm IPHONE 6 32GB  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.616928,
      "id": "22769015",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả trước 7tr trả góp trong 6 tháng thì tiền góp hàng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Với nhu cầu trên chị vui lòng tham khảo gói lãi suất này chị nhé. Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.606607,
      "id": "23859297",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua hàng trả góp trả trước 50% sau đó trả góp tiếp trong 3 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu ạ? còn nếu trả thẳng thì bên mình hiện tại có chương trình ưu đãi giảm giá gì nữa không ạ? Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Hiện khi chị mua trả thẳng hoặc trả góp với gói có lãi suất sẽ nhận được các khuyến mãi:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đCơ hội trúng xe SH 150i (áp dụng khu vực Hà Nội).Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.58662,
      "id": "28616492",
      "field_search": "question",
      "question": "k trả góp thì có được dùng 500k pmh vào mua máy luôn đc k ạ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng trừ vào giá máy anh nhé dù anh mua trả góp hay mua tiền mặt. Phiếu mua hàng này anh mua máy sẽ được nhận và được dùng để mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.585814,
      "id": "29402477",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là e trả góp con 6s hôm 23-8 qua ngân hàng FE. Trong thẻ ghi là hạn trả góp là 27 hàng tháng vậy thì hôm nay em phải trả hay là 27-9 ạ.",
      "answer": "Dạ chào anh Anh sẽ trả góp tháng đầu tiên vào ngày 27/9 anh nhé và hạn trả sẽ là vào ngày 27 các tháng tiếp theo ạ Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.585552,
      "id": "29077862",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua cái iphone 6 trả góp bên fecredit vì em mới mua nên em chưa trả góp tháng nào, thì giờ em mua thêm cái trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể mua trả góp thêm qua công ty tài chính HomeCredit . Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.583279,
      "id": "29474131",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có chươg trình km trả góp lãi xuất 0% k ạ",
      "answer": "Chào anhDạ có anh nha. Hiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước  2.247.000₫ (30%) ,số tiền góp mỗi tháng 911.500₫  ,số tháng góp là 6 tháng ,lãi suất phẳng 0% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu .Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.573652,
      "id": "27490968",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30% góp trong 4 tháng thì 1 tháng phải trả bảo nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua với giá rẻ online hay giá thường vậy ạ. Anh cho bên em thông tin giấy tờ anh có nữa ạ. Mong được nhận phải hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.532648,
      "id": "27525161",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mún trả góp qa thẻ atm . Nhung đủ 18 tuổi có trả hóp đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, hiện anh cần đủ 20 tuổi mới có thể mua trả góp sản phẩm ngoài ra khi mua trả góp qua thẻ tín dụng thì thẻ của anh cần phải có hạn mức mà công ty tài chính hỗ trợ, hay anh nhờ người thân có đủ thủ tục và điều kiện để hỗ trợ anh làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.518858,
      "id": "28143737",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn iPhone 6 k ạ.  Mình muốn mua trả góp ,và mỗi tháng mk phải trả ơn, và trả trong bn tháng.",
      "answer": "Chào chị,Tuỳ vào thủ tục chị có thì chị có thể trả trước 0đ hoặc hơn và mức góp hàng tháng cũng khác nhau, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.483912,
      "id": "25669629",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g cũ có trả góp 0% lãi suất không ạ. Nếu có thì cần những gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Máy cũ thì không được hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Nếu có nhu cầu mua hàng cũ, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.477959,
      "id": "20787450",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp 6 tháng thì phải trả trước bao nhiêu tiền và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.477758,
      "id": "20545272",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 19 tuổi thì đựoc mua trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại anh 19 tuổi không đủ điều kiện để mua trả góp anh nhé, mong anh thông cảm. Anh có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có các giấy tờ cơ bản như: CMND, HK , Hóa đơn điện đứng tên trả góp thay anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.463799,
      "id": "18530310",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi nếu mua trả góp e trả trước 1tr500k thì hàng thasg phải đóng bao nhiêu và lãi xuất là bn% ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.452307,
      "id": "27459043",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu lúc trước em đã trả góp thành công 1 lần rồi nếu muốn trả góp nữa có cần duyệt hồ sơ nữa k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn cần phải duyệt hồ sơ trả góp đó anh nha. Vì với hồ sơ trả góp cũ đã trả góp xong thì bên em sẽ không lưu lại thông tin khách hàng nữa anh nhé.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.436708,
      "id": "18518279",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp, trả trước 50% trong 6 tháng thì sao ạ",
      "answer": "Chào anhVới yêu cầu trả trước 50% góp trong 6 tháng thì anh tham khảo gói 2,77% của công ty HomeCredit góp mỗi tháng 912.000₫ yêu cầu cmnd và bằng lái xe ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.414455,
      "id": "17891719",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 27t  sn 1990 và muốn mua trả góp iphone6 lãi 0% thì phải làm sao ạ        ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nhé. Anh vui lòng tìm gói lãi suất khác phù hợp hoặc anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện… , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em có thể hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.404886,
      "id": "28345062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua trả góp thì em trả trước   4triệu được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 3.745.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.384796,
      "id": "24473622",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi,em đang mua trả góp sam sung galaxy j7+ đến ngày 9 tháng 4 là e trả hết hợp đồng mua trả góp thì em có được phép mua tiếp iphone 6 trả góp không ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha , nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.37838,
      "id": "21142545",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ip 6 32GB có mất lãi k ạ?",
      "answer": "Chào chị HoaChị mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB gói có lãi suất ạ, vì máy hiện không hỗ trợ gói 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.365845,
      "id": "18714267",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho m hỏi. Lúc trước m mua trả góp chiếc htc desire eye thời hạn còn 3 tháng nữa. Giờ m muốn mua trả góp con này thì có được k qtv.",
      "answer": "Chào anh,Anh hoàn toàn có thể tham gia trả góp thêm được nha anh. Tuy nhiên anh nên chọn tham gia công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn nha anh. Không biết anh đang tham gia công ty nào ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.341858,
      "id": "22194899",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 trả góp có lãi k ak, 1 tháng trả bnhiu ak?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.336866,
      "id": "25576566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32g có trả góp 0% k ạ và nếu mình đưa trc 1 tr và trả trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ .",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm này có hỗ trợ góp lãi suất 0% chị nha , nhưng với công ty HomeCredit thì chị phải trả trước khoảng 4.245.000₫(50%) , còn công ty FECredit thì chị phải trả trước khoảng 2.547.000₫(30%) chị nha , không hỗ trợ trả trước 1 triệu với lãi suất 0% chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.33581,
      "id": "17643138",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi.e muốn mua trả góp.e trả trước 60% hạn trong 3 tháng liệu có được k QTV",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm không hỗ trợ trả góp trong 3 tháng anh nhé và giá sản phẩm chỉ là giá dự kiến nên chưa có gói trả góp cụ thể ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.327547,
      "id": "19836212",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là nếu e trả trước 3 triệu rồi góp trong 6 tháng đc k?",
      "answer": "Chào chị Mỹ,Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.2895,
      "id": "17446949",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ có mua trả góp, nằm ngay dưới chữ đặt cọc anh thấy ngay chỗ đặt mua trả góp nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.280142,
      "id": "19916320",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả trc 50% lãi 1.75 có k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có CMND và Hộ khẩu/Bằng lái thì anh sẽ trả trước sản phẩm này 50% (4.495.000₫), trong 12 tháng, mỗi tháng là 488.500₫, lãi suất 1.75% của HomeCredit anh nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.247597,
      "id": "25947645",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang vay bên fecredit có mua trả góp 0đ dc k ạ",
      "answer": "Chào chị ! Trường hợp này chị chưa thể mua trả góp qua FE Credit được nha chị ơi do chị đang vay bên FE Credit và gói trả trước 0đ chỉ có FE Credit hỗ trợ ạ, chị có thể góp qua Home Credit và trả trước 10% có được không ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.22979,
      "id": "17450187",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp có phải đặt cọc gì nữa k vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hưng,Anh có thể tham gia đặt cọc cho sản phẩm IPHONE 6 32GB để có thể nhận được PMH 300.000đ nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.198961,
      "id": "17456487",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp trả trước bnhieu thì đc ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ để góp máy chị tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.155243,
      "id": "21797161",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp em trả 1 tháng 2tr thì sao ạ . Ad tư vấn giúp em",
      "answer": "Chào anh PhúAnh tham khảo gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit góp 6 tháng mỗi tháng 1.798.000₫ (góp 6 tháng) với CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.136608,
      "id": "30594818",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi nếu mua iPhone 6 cũ có trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị,Máy cũ bên em có hỗ trợ mua trả góp chị nhé, chị vui lòng cho em xin mã sản phẩm(vd: #12345) chị đang quan tâm để bên em hỗ trợ tốt nhất cho chị ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.126677,
      "id": "24883776",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mua trả góp đc k",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB có hỗ trợ anh mua trả góp đó ạ. Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.11984,
      "id": "18569942",
      "field_search": "question",
      "question": "đã áp dụng trả góp chưa ạ. nếu trả trc 50% thì lãi suất là bn. cảm ơn ad",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm Iphone 6 này, chị có thể trả trước 50% ( 4.495.000₫ ) với lãi suất 1,39% của FeCredit, chị cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, góp trong 12 tháng, mỗi tháng là 469.500₫ chị nhé. Nếu quan tâm gói lãi suất này, chị vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.10767,
      "id": "21436039",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi cần mua trả góp con iphone 6 32g. Vậy nếu như tôi có thêm hóa đơn điện thì lãi suất có giảm thêm 3-4% so vs k có hóa đơn điện k. Và có cho góp trong vòng 12 tháng k. Nếu trả trc 40% số tiền sản phẩm.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có thêm Hóa đơn điện thì lãi suất sẽ giảm khoảng 3 - 4% nha. Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh sẽ trả trước 3.596.000₫ (40%) iPhone 6 32GB, mỗi tháng là 577.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.079773,
      "id": "23070239",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp ip6 phải trả trước báo nhiêu ạ? Có trả góp 0% không ạ?",
      "answer": "Chào chị Iphone 6 32gb có trả góp 0% lãi suất nha chị , chị tham khảo công ty tài chính HomeCredit cần giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 3.596.000đ (40%) , trả mỗi tháng 939.500đ (góp 6 tháng) . Nếu chị quan tâm vui lòng chị cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ online nha chị Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.077759,
      "id": "26944701",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em mua ip6 trả trước 20% góp trong 12 tháng thì mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chịChị trả trước 1.398.000₫ (20%) , trả mỗi tháng 658.500₫ (góp 12 tháng) , lãi suất 2.68% của FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , CMND và sổ hộ khẩu , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.053965,
      "id": "30410536",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp k đồng k ạ",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 0đ anh nha. Dạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tháng góp ( 6, 8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.053806,
      "id": "20306852",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e trả trc 5triệu mà e trả góp 6t thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Quỳnh,Với nhu cầu anh đưa ra thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chinh HOME CREDIT, trả trước 60% (5.394.000₫) góp trong vòng 6 tháng (mỗi tháng góp 731.500₫) và anh cần giấy CMND và bằng lái xe để làm hồ sơ ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.021906,
      "id": "17588692",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmnd k trả góp đc k",
      "answer": "Chào anh Doãn,Với CMND thì anh chưa làm thủ tục góp được anh nha! Anh có thêm Hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu)  hay Bằng lái xe (còn thời hạn) không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.99043,
      "id": "22167357",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 32g có giấy CMND và sổ hộ khẩu photo đc k ạ... và phải đóng trước bao nhiêu.. với có trả trước 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Với hộ khẩu photo phải là bản công chứng có thời hạn không quá 3 tháng thì mới sử dụng để trả góp được anh nha. Anh có thể tham khảo gói trả trước 0đ của FECREDIT, mức trả trước 0đ,mức góp mỗi tháng là 1.997.000₫ (góp 6 tháng). Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.95919,
      "id": "28695464",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp phải trc số tiền trả từ bn trở lên thì đc vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Tuỳ vào thủ tục chị có thì chị có thể trả trước 0đ hoặc hơn, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.956093,
      "id": "27118738",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 40% thì lãi suất còn b nhiêu và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính Home Credit, anh trả trước 2.796.000₫ (40%). góp trong 6 tháng, mỗi tháng góp 850.000₫, giấy tờ cần có CMND và Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp trên anh có thể để lại số điện thoại để bên em tư vấn làm hồ sơ trả góp giúp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.928337,
      "id": "30993699",
      "field_search": "question",
      "question": "ad em mua điện thoại vivo 9 yoh trả góp dc 5 ngày rồi, giờ em muốn đổi chiếc ip6 có đc ko ạ, vẫn trả góp,  nếu đc trả sao ạ ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang mua trả góp sản phẩm với lãi suất bao nhiêu phần trăm vậy ạMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.926655,
      "id": "31040308",
      "field_search": "question",
      "question": "K trả trước trả góp trong  8 tháng  dc  k  a",
      "answer": "Chào anh Quang  Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ. Góp hàng tháng 1.090.500₫ lãi suất 2.20%/tháng góp 8 tháng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.914684,
      "id": "19508167",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ođ k phải làm sao em muốn trả góp iphone6",
      "answer": "Chào anhĐể mua trả góp trả trước 0đ cho sản phẩm này thì anh cần có đủ 3 loại giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện và anh cũng phải đủ 20 tuổi mới đăng kí góp được nha anh. Anh có đủ các giấy tờ này không ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.898201,
      "id": "28750382",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd vs bằng xe máy có đc trả góp k ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Anh dủng CMND và Bằng lái xe mua trả góp được ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.887508,
      "id": "27297026",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả trc 0d nhưng ko có hóa đơn  điện. Và muốn trả trong 12th thì bao nhiêu và có góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ trường hợp chị có CMND và bằng lái xe thì không trả trước 0đ được nha chị. Chị có thể tham gia gói trả trước 749.000₫ (10%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 791.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.68% với công ty tài chính FE Credit nha chị. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.88571,
      "id": "26863261",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mua máy của sthi vẫn đang trog kì hạn trả góp còn 3 thág. Bây giờ e muốn mua thêm máy trả góp có được k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện giờ chị có thể tiếp tục trả góp thêm máy khác được nha. Tuy nhiên chị nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Không biết hiện tại chị đang trả góp với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.87054,
      "id": "19906048",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 4-5 triệu thì có 0% lãi xuất ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm này hiện tại không có công ty nào hỗ trợ góp 0% chị ạ, nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.868729,
      "id": "18736561",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp 6th đc k.",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp trong 6 tháng được nha chị. Không biết chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.860558,
      "id": "21192896",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi nếu trả góp 50%, có cmnd với blx, trả trong 6 tháng thì lãi suất thế nào ah, shop tính hộ mình",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 4.495.000đ (50%) từ công ty Home Credit với lãi suất 2.77% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 912.000đ. Hồ sơ gồm CMND và bằng lái xe ạ. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.839714,
      "id": "22461573",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có CMND, hộ khẩu, GPLX, hóa đơn điện + nước muốn mua trả góp 12 tháng thì mức trả 1 tháng là bao nhiêu? Nếu lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Minh Vâng trường hợp này gói 0% thì bên em chì hỗ trợ trả trong 9 tháng thôi ạ nếu anh mua 12 tháng thì có lãi suất không biết anh ưng ý không ạ để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.839,
      "id": "26317538",
      "field_search": "question",
      "question": "Chưa 18 tuổi có thể mua trả góp đc k ạ?",
      "answer": "Chào anh Tùng!Dạ trường hợp anh chưa đủ 18 tuổi thì chưa thể trả góp nha anh, anh có thể nhờ người thân làm thủ tục trả góp hộ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.833311,
      "id": "29803501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tí E muốn mua trả góp,trả trước 2tr Trong vòng 9 tháng thì như thế nào ạ? Lãi suất thì sao ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.805992,
      "id": "21272302",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ,Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này bên em có hỗ trợ trả truớc 0 đồng anh nha. Anh có thể thanh toán sớm hợp đồng trong 10 ngày vẫn đuợc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.782484,
      "id": "17646933",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang là bộ đội. Liệu có mua trả góp được k ạ. Em 22 tuổi nhưng k có hoá đơn điện nước.",
      "answer": "Chào anh, Dạ mình chỉ cần chứng minh hộ khẩu là có thể tham gia trả góp được rồi ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.771317,
      "id": "17493800",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang trả góp của fecredit thì có mua trả góp sp này được không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ mình có thể góp với Home Credit anh nhé, còn với Fe thì mình cần phải góp xong mới góp tiếp được ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.762026,
      "id": "23480796",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 32g trả trước 0₫ góp trong 12th thì ntn ạ và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào chị,Dạ với thông tin chị cung cấp thì với gói trả góp 0đ thì mỗi tháng chị sẽ góp 948.000đ đó ạ. Và chị cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp với gói trả góp trên đó chị. Nếu như chị ưng ý gói trả góp này thì chị có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của chị để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online cho chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.749344,
      "id": "27079006",
      "field_search": "question",
      "question": "EM ĐANG TRẢ GÓP IPAD TẠI TGDD , EM CÒN 3 THÁNG NỮA SẼ TRẢ HẾT , VẬY BÂY GIỜ EM CÓ THỂ TRẢ GÓP IPHONE 6 KHÔNG ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp sản phẩm qua công ty tài chính khác với công ty tài chính hiện chị đang trả góp, Chị cho em xin thêm thông tin là mình đang trả góp qua công ty tài chính nào để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.720827,
      "id": "25361727",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại e có 2 triệu, e mún trả góp thì lại lãi xuất ntn và mỗi tháng trả bn ạ, trong 6 tháng ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị vui lòng cho em thông tin về số giấy tờ chị hiện có để bên em hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.72042,
      "id": "25881364",
      "field_search": "question",
      "question": "mình hỏi. nếu mình trả trước 100000 thì mỗi tháng mình phải trả lãi là bnhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.695938,
      "id": "20080466",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm cuối em muốn trả góp ip6 thì em có được nhận ưu đã gì về trả góp k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn làm hồ sơ trả góp online bạn sẽ được nhận khuyến mại là Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc). Hiện tại bên mình chưa có ưu đãi cho sinh viên nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.669197,
      "id": "23362308",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua trả góp ip5s 12gb cách đây 4 tháng... giờ e muốn đổi lên ip6 thì có được k ạ... nếu được thì mình được trả góp tiếp tục không hay s ạ",
      "answer": "Chào chị Hậu,Trường hợp này chị có thể thông tin Iphone 5S 16GB chị mua trả góp là máy mới hay máy đổi trả ạ. Nếu là máy mới và mua có lãi xuất 0% không ạ, chị thông tin rõ hơn để em có thể hỗ trợ cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.669046,
      "id": "17526838",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e cọc trước 2tr thì giá % lãi suất trong tháng là phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Cường,Số tiền anh đặt cọc trước chỉ cần 500.000đ còn sau khi máy về anh sẽ được hỗ trợ làm thủ tục góp với số tiền trả trước cao hơn do anh chọn nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.663252,
      "id": "18456193",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp giờ mua trả góp nữa dk k",
      "answer": "Chào anh,Anh vẫn có thể tham gia trả góp được nữa tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính và để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nên làm với công ty tài chính khác sẽ tốt hơn. Nếu được anh có thể cho em biết công ty tài chính anh đang góp cùng với tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.  Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.661114,
      "id": "19259802",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua cái 6 32g trả góp thì tháng em phải trả bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào bạn !  Trường hợp này còn tuỳ vào gói lãi suất và giấy tờ bạn hiện có nhé. Nếu có thể bạn vui lòng cho mình xin thông tin độ tuổi, giấy tờ để bên mình tư vấn bạn gói lãi suất phù hợp bạn nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.642187,
      "id": "27292960",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xin hỏi là em muốn trả góp trong một năm thì trả truoc bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ và số tiền anh có thể trả trước nào để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}